東京夜晚，自己一個你會做咩？

有兩晚無咩活動
你哋會去邊玩/食嘢？
p.s. 毒撚自己一個去

搵喰種

救命

一齊去

吉原

去六本木媾女

老秋鳩fing

diu no soapland

夜晚有咩好行

死毒撚club 咩鬼

叫雞

屌你

涉足陰道茂林 翠蔓之間

認真mode

歌舞伎町

搵我食晚飯，haha

我o係東京住。

留名

日本妹喎...

叫雞啦
扮咩聖人
你平時都有行差踏錯, 點解仲企係道德高地?

你有仔，不了 容乜易call 黑道隊林我

去livehouse聽歌

番酒店睇電視

同賤貨做愛

無賤貨

睇收費電視

Rainbow Channel

認真mode!

O係浴缸打飛機

翻酒店裸體周圍走
打下j又一晚啦

屌呢度真係好多痴線佬

你一條友去居酒屋食唔到d咩好西架wor.....
諗住介紹d識日文先去到的地方。。。。。
好心當。。

唔識日文

呢單飲酒，食野都正
成日想搵個飲得geh一齊去。

係激安買個飛機杯返房打

睇戲

btw如果羽田早機走有冇得諗，係咪要係機場過夜on99

落惠比壽居酒屋

暗圖，麻煩較光睇

其實秋葉原都可以玩全晚

自己去居酒屋

details